［能防TG的面罩，真不能防SARS ? ］

隔到微粒未必隔到細菌，所以手術醫護口罩合防沙示。
防毒豬咀對化學嘅，會用化學反應去中和，但對生物未必有用。
3m嘅濾芯有5/6種，真係要睇清楚先可以對症下藥。
唔敢講防毒豬咀一定唔得，但生物同化學真係兩樣嘢，一定要睇清楚說明。
戴錯無效用的=無戴。
印象中之前有人整理過濾芯嘅功能表，搵返來看比較好。

*望有化學高手指點迷津，因似乎醫護口罩供應會有高危，全世界都需要。

睇03年啲紀錄片 沈祖堯都有戴過6200+P100的

有用知識推

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

能，不過用一次就要換新

推

P100級濾棉可以
但考慮豬嘴會重用
防疫角度出發會重用嘅嘢都係唔好

美國武裝力量現役m50/51防毒面具
m61 filter性能

More specifically, they are suitable against:
Arsine, Asbestos, Bacteria, Benzene, Blister Agent, Blood Agent, Bromine, Carbon Dioxide, Carbon Monoxide
Carbon Tetrachloride, Chlorine, Chlorine Dioxide, Chloroacetophenone (CN),Chloropicrin, o-Chlorobenzylidene Malononitrile (CS), Cyanogen, Cyanogen Chloride (CK), Cyclohexane, Fluorine, Formaldehyde, Hydrogen Chloride, Hydrogen Cyanide (AC)
Hydrogen Sulfide, Lewisite, Mustard (HD), Nerve Agent, Nitrogen Dioxide, Nuisance Dusts, Nuisance Odors, Oleoresin Capsicum (OC, Pepper Gas), Organic Vapors w/ Boiling Point >65 Degree C, Particulates, Phosgene, Phosphine,Radioactive Particulates, Sarin (GB), Soman (GD) Sulfur Dioxide, Tabun (GA), Toluene, Virus, VX, Xylene.

The M61 filters have a predicted shelf-life of 5 years (when sealed and packaged).

40mm 罐？

而家講3M 豬嘴喎，答啲有關嘅得唔得？

你個罐預左用一次就要掉

睇圖 唔洗討論

你化學filter左就留係個罐到，病毒會滋生，你諗住幾耐換一次罐？

加上你要額外清潔個本體，你能唔能夠保證你清潔本體個陣唔會感染？

Filter 用p100 2091

考慮到個咀唔係即棄 其實無用 會仲死
除非係有資源消毒成個咀

如果同sars一樣 隻毒依附物件3-6小時就死

用7093 p100, 外面防水，真接噴酒精消毒，hepa filter 係無機物，應該滋生唔到？

P100，隔野好過N95

面罩清潔消毒番就ok

當外科口罩咁即棄

今朝唔記得邊到睇到要唔止3-6個鐘
不過唔係專家 唔敢講實

同意 面罩可以成個浸水洗 其實問題不大
你正路頂完一晚tg 都會洗過先下一次用啦

濾罐每日消毒下用一至兩星期

我睇過係話several days

p100唔建議重用

病毒唔係細菌
細菌 係生存條件ok 下就可以大量繁殖

病毒無左宿主好多都好快就會死

利申 bio. U

好似話 呢隻離開宿主都生存到5日?